阿海幾時先有機會攞視帝？

公平咩？

紅左後跳去亞視，cctvb咁小氣唔會俾佢